====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — sortir de l ' impasse ferroviaire en explorant la possibilité de lignes voyageurs inspirées des lignes mixtes suisses qui franchissent des pentes importantes;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ possibilité, important ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ possibilité, important ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 12

